河南一段圍牆被大風吹倒 壓死途人

【河南一段圍牆被大風吹倒 壓死途人】

河南一段20多米的圍牆，周日被大風吹倒，一名司機開三輪車經過時被壓倒，車輛被壓扁，司機送院後因傷勢過重不治身亡。

當局指當時受雷暴大風天氣影響，風力接近八級。

#風吹牆倒
#有線中國組

大家眼中既高牆

萬年一遇

雞蛋同高牆

廿幾米高快過保特都走唔甩

原來係長度

廿幾米長呀 廿幾米高仲得了

高牆與蛋，一定站在蛋的一方
因為高牆會壓死人

戶外砌單面紅磚牆

我都以為20米高
因為強國野無懷疑過

中國無野唔可以發生

一下就拉倒 大家加油 兄弟爬山

等gif 合輯

中國特色黎
去到鄉村城市都會見到